有無人玩街頭健身

如題 !!而家自己一個係坪石公園 ，有無ching 可以教下我

以下動作經專人訓練, 請勿模仿

隔住個Moon都聽到條佬嗌

我未扯都唔夠細塞入去啦!!玩咩